香港除左有個好特首，仲有咩值得自豪

仲有一班伸張正義嘅警察，仲有一班為香港人出心出力嘅建制派人士，仲有一班成實可靠出謀獻策嘅司長局長，仲有一班非常忠心大公報無私嘅法官，仲有非常好嘅置業機會.....香港太好了....

有錢囉
淘寶賣１０蚊 黃店賣淘寶貨５０蚊
都要狗衝去買，香港人幾撚有錢

性用品黃店waddy store賣大量淘寶野？

香港攞錢好容易